上海都好撚嚴重

問過上海朋友個邊咩情況

佢話全部人都好嬲 好驚

佢話上海都已成第2大疫區

證據唔係幾夠 有冇醫院圖片

迪士尼都關，應該仆咗街。

佢自己都走左..... 佢話佢冇事 去左日本

封關呀

上海每日30班機黎香港

死得 仲係唔封關

咪撚信大陸，邊可能得八百幾單咁少
封城喎大佬，根本無人知武漢情況
唔好話上海，成個大陸都好有問題

上海下一個就係北京

好撚驚呀 訓唔著 訓得唔好抵抗力又會變差

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

係到香港 成班大陸西一定衝黎香港先

Tui

我有韓國朋友係上海留學都係咁講
訂左機票走

係呀吊 封關呀

走啦 真係等死咩

封關呀吊

屌你老母 唔洗問
又走黎香港

卜街林鄭 封關呀吊你

武漢最近大城市係南京，跟住已經上海

唔意外

到危難關頭一定知道香港醫療好 然後沖鳩落黎 正一仆街

DLLM上海爆仲大鑊
上海啲人有錢啲，仲容易湧嚟香港
唔怪得連迪士尼咁貪錢都話閉園

唔好叫人去狗屋喇
北京嗰d先係最終大佬 將佢軍機會

痴鳩線
根本已經周圍傳

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

我都咁話都On9 叫人落嚟香港去狗屋
緊係去北京啦

Disney 都閉園就真係好撚恐怖

衝上北京攬炒

封關啦仆街政府 世界末日啦屌

呢個真 cls 仲叫人嚟香港狗屋

封關呀吊你

睇睇袁國勇份paper
十二月尾成家人已經病晒去晒睇醫生入埋院
一月頭已經去左港大醫院睇
根本武漢一早知咩事
成班on9官大事都咁瞞
雜總今次真係用錯人

真係on99 錯撚過左最黃金時既時間

嗰班傻鳩嚟 大大個北京唔去攬炒嚟香港感染自己做乜，冇黨指揮到時黑狗一樣會收皮

四川或者香港
但係有理由相信 如果上海爆發 北京就會戒嚴
班仆街支共為保政權 會調兵保首都

唔係個別人嘅錯
係制度同愚蠢嘅錯

根本14日內去過中國都要拒絕入境，隻毒宜家可以冇燒冇咳，武漢班友死撚埋都話未夠資格入醫院

一日唔推翻中共 一日都唔會有透明既制度同消息

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

大家唔知道
所有中國城市已經變成武漢第二期

以大陸人性格
變武漢係遲早的事

WHO仲話支那做得好好呀

睇到好撚爽, 訓唔到覺

最恐怖既係 呢班人會飛走 到時真係全世界都bye bye

上海係全國最多外國人嘅地方
等睇爆大鑊

小學生治國，全國全球陪葬

呢啲由清朝到家下二百幾年都醫唔好既病
多數冇得醫

好興奮 訓唔著
btw 社區爆發遲早嘅事嚟

光復上海 時代革命

迪士尼啲外國員工都唔知走唔走得切...

扮公主個啲人

真係唔敢諗 好驚

究竟柒婆幾時肯封關？？？？？？係咪要香港人跪你？？？？我同你講香港好返一定同你死撚過 屌你老味全族都係臭閪

咁香港真係死得，印象中俄羅斯同唔知邊度兩單案例係去過上海

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

佢醒啦 走撚咗去外國

唔洗估估下啦 燈神表示一定爆
醫護罷唔罷都會攬炒

推

我都係。。。緊張到肚痾。。。

支共關埋老鼠樂園
唔覺得樓主吹水

屌你老母
一 batch batch 喪屍空運落嚟

呢個真

呢個朋友一路都係支持香港 佢都嬲左耐

上海收皮嘅話真係支爆在即

今次真係真攬炒
無病徵

全中共應該爆得好勁
包括香港 同東南亞

推！

佢已經流亡左去瑞士喇

既然要醫護罷工不如推埋入境處罷工

都唔知係咪真係Wuhan個個病毒研究中心

有錢嗰班應該會去外國
反而班低端人口走唔到焗住嚟香港

上海果d 有錢走去外國啦
仲點會黎香港呀，就算係都係香港再轉機走去外國

叫佢搵方法保命
買定大量糧食
有咩事都唔好出去

希望夏天有奇蹟

走啦 仲同你番香港？ 緊係同外國官員介紹番
香港特色 點心

但佢自己都去過武漢 仲要冇口罩

取代香港(成為疫區)

罷工救港 功德無量

請加入公會

點會係地方瞞
我更傾向維尼親自拍板唔俾公開
12月尾香港都已經有收到風聲
我唔信一個權傾支國既人會唔知

佢走左去日本 話自己出國前做晒檢查
但心諗依家都冇病徵

如果上海收皮既話我信今次真係天譴

首選香港 香港準備淪陷

真 維尼唔出聲班垃圾邊敢喐

食野味出事
遲早爆
今次係
大城市爆
再加春運

武漢人口成1100萬

有咩病都死

一層層咁拖
由村市一路拖到中南海
每層拖一個星期
你話啦

微博啲人點睇

未必 03年沒人知內地爆成點

佢仲係度同人拜年真係吊

超越香港吧

上海真係超越香港了
迪士尼都關埋
成為第二大疫區

人神共憤! 醫護離開隔離房後做自我隔離時要扣AL !

黑警殺人放火拎OT
醫護本命救人扣AL

我都瞓唔着⋯⋯宜家好驚好不安

過左14日先可以話無事
大把大陸人去左日本

最怕遲早都一樣

民間自保啦 柒婆番到黎又點 唔覺得佢會封關

今次扑哂街，要問下入境處香港嘅入境人數有冇上升

笑左 唔撚信

家下唔拜遲下更加冇得拜
共產黨最鍾意白事當紅事搞

媒體同五毛都係幫兇

真係冇野好講 講真 我聽日拜年都冇心機

上海人辦公包膠

仲拉左個8個講真相既人

我朋友喺上海海迪迪尼做, 仲安全, 咪撚鳩吹住, 雖然大家都想支爆姐

仲番工

真係有用？會唔會仲易感染

我個朋友走左

我想封關多啲

廣東省好多地方都知，早就搶買板藍根

快撚過蒙古軍

ON9 佢地無home office依樣野?

唉⋯⋯紅色飛機周圍去冚球剷
講緊Plague inc.

武漢來香港都幾個
去上海更多

大陸醫療 同大陸人隨理方法
爆係遲早的事
睇下點爆

真嘅話好撚大獲
上海勁多國際航班

我都想問

係 仲勁多外國人 又係國際都市

所謂嘅中國模式 中國效率
可以搵埋班吹奏過嘅白鬼嚟鞭屍

上海超越香港了

驚比阿侵知道，實襯佢病囉佢命

推呢個上去
完全訓唔著

咦林奠都有去過武漢咩？
睇apple話係陳肇始嘅下屬、徐德義同張竹君

根本春運已經注定支爆 不過連香港攬抄埋一傷

閉館？

離開去香港

真包膠

總之唔好搞到香港就得 ，香港政府唔該將入境既大陸人隔離14日

班人冇道德又自私，世界毒瘤

覺得政府會聽你講？
香港人自求多福。。。。

冇用都包唔實

已經知 第二階段加辣

仲要唔冇口罩 死未

洗唔洗辭職去返兩個月旅行
fg打緊垃圾工姐

安全要閉館？根本唔知有幾多冇症狀嘅人走咗入上海

依家全世界都係支那 去得邊到避？

就算係咪武漢 只要係大陸人就好危
成個中國都係疫區

佢繼續做落去遲早成為共朝亡國之君
所以我十分支持佢繼續做落去

香港根本由頭到尾係度隱瞞，咁多疑似成九日都唔測試，又要隔離唔俾出院

屌咁咪仲易 同膠入面啲人呼吸一樣空氣
On9無home office?

冇錯，香港人12月就知道呢單野，小學生都知道政府應該點做
不過宜家大陸spin曬去武漢領導人，覺得聖上只係被小人蒙蔽

冇錯 所以要封關

呢兩日好多原本翻上海過年嘅河外移民
都漏夜改機票走 應該個風唔細。

根本就好撚大鑊

一簽完約就爆消息出黎
都幾吻口架
阿侵實呆那左，原來維尼用成千萬支那豬既命黎死頂

離開上海? 又係嚟香港?

我一開始以為一個人獨立包起
都諗緊係咪真係有用

睇真啲一塊幾個人
咁包嚟做乜

等佢哋月中病死咗出少份糧

日本

冇乜人ge 郊外

佢老未仲話2020超越香港
衛生常識都冇啲收皮啦

香港暴徒多，全國都湧至香港

金玉其外咪就係呢啲

平時也文也武以為好威威
一遇到少少災難就收皮

習近平：起得5個case嘅雲南
李克強：起得1個疑似case嘅青海

唔好拜啦 真心好嚴重
保護自己同屋企人

香港2月中或有高潮

邊度睇？

呢個會唔會係fake呀？咁on9?唔駛去廁所？

公司好多同事都成日去上海做野...

注意個人衛生

吊 愈睇愈訓唔著呀

廣東省今朝先係第2大疫區
咁快比上海果邊搶走？

香港人最後機會，一定要封關

唔係香港醫療好 係唔會由佢死 點都盡力救

武漢漢口一名醫護人員日前拍片跟親友報告，單就武漢就已經9萬人感染，消息被市政府封鎖了。

另一段傳緊

Mon 實酒店入住率

終於可以建設民主中國

上訪北京才是正確

香港人醒啦 自救 唔好等香港變成下個武漢 上海 絕望等死

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

叫d有病既人唔好吐口水落長江先

支那人咁正甩尾 要去北京而家已經去左
明知會突然封城
香港既應該再遲少少 我估會廣州深圳先
始終藥費冇咁貴 再唔得 香港澳門就會淪陷

應該要香港忍到最後一秒先會肯封關 卜街政府

反啦

呢幾日係最關鍵 一定要封關 完全封閉

呢個當然係最理想啦

救政府不如求航空公司取消上海航班

雜種甴近平連港豬噢呢啲面子工程都唔留耐啲，光速返京
而家反而喺雲南留咁耐
李小強仲要唔留喺北京
真係唔驚北京內亂架喎

都要佢地肯聽先得。。。
唔止停上海啦 全中國都要停啦
但咁撚多錢 佢地會停咩

黎到香港實黎
同打仗一樣，有咩事實仆入租界

嗰陣仲話睇佢經濟差 全世界返鄉下 唔出黎
而家算唔算願望成真

上海 重慶d數字爆緊上黎

正苦；歡迎歡迎
你唔好發夢啦 點會封

有機會病毒中心洩漏病毒出去

2020超越香港

香港人自己諗方法封啦

係喎屌 應該會

有第二階段

樓主咪睇咁多啦

北京地鐵

武漢真英雄，新革命之父

連登都準過中共官方

仆街，尋日睇醫生偷聽到坐隔籬等睇醫生嗰個上海出完trip...

nCov 係夏天會仆街
香港4月中=safe
上海北京應該要5月中先safe
而家我諗佢地可以做既都唔係諗醫好
純粹係減低爆發速度,捱到5月就算

根本就係大陸人中意食野味

全球暖化 令到細菌變化變得快左

遲早爆
爆完又好快有下一次

呢個都認同，依家消息好流通，我地睇到更多真實嘅事，03年個陣都係好嚴重，但係消息流通程度一定弱過依家好多，個陣如果好似依家咁流通，可能又係另一個故事。。。

南京大屠殺 ver2

一定有
有個仲話父母係武漢接佢去北京

武漢未封前
已禁止動車高鐵載人去北京

諗起港共擘髀請埋班冚家拎落嚟傳染香港人咁
一啲都爽唔落

咪係 12月已經唔寄得野去武漢
中共中央點會唔知

仆街了來埋香港

支爆

雜總用咩錯人啊
我相信時光倒流，
比所有黨員投票決定，都係99%揀瞞

維尼咪最撚柒錯果條仆街囉！

唔停嘅話個後遺影響仲大
依家就睇班商家佬係咪咁短視
睇下誠哥不斷供應口罩就知佢可以咁成功
就係知道打工仔小市民其實係佢地搵錢工具
為左一時利益攬炒嘅係兩敗俱傷

重點係今次呢場賭博根本無勝算
短痛一下及早止蝕先明智

我都係，已經唔係一日啦

嗰啲係外國人？

連登有人一早post左 講話好撚多有病既人/武漢人9衝去上海避難 有事就係當地醫病

2020超越倫敦係咪真架？

幾時既訪問

當年沙士係追住黃種人咬
外國人好少中 中左都好少係嚴重
呢隻而家都似係咁

Push

佢仲喺雲南？

Office包膠先好笑

仆街班大陸喱做撚臭埋其他黃種人嘅朵

抵死，689
去警舍行一行，咳落啲私家車手門柄呀嗰啲

封關! 封關! 封關! 封關!

習總用錯人？佢自己本身就係根源 佢仲想推帝制架咁快唔記得？

岩岩呢個時間去日本我都罩不離口，真心太多支那遊客，都唔知佢邊來

They ate smth contracted new virus. How about that?

食安眂藥

應該返咗中南海
我懷疑中南海呢幾日要搞防疫措施
甴近平等到中南海安全先返去

推行動

上海一爆，全球都會爆

香港電台-大中華
2020年1月24日 上午7:30

內地新型冠狀病毒肺炎個案持續增加，陸續有城市宣布取消農曆新年期間的慶祝活動，或者關閉旅遊景點。 上海迪士尼樂園宣布，明日起暫時關閉迪士尼樂園、迪士尼小鎮和星願公園，直至另行通知。 福建廈門鼓浪嶼，山西平遙古城、江蘇南京玄武湖、浙江杭州西湖及廣東廣州塔等多地景點，今日起暫時關閉。

即而家應該封了，祝你朋友好運。

關咩維尼用錯人事
佢點會唔知武漢咩料
依啲決定好明顯係佢落order要隱瞞想維穩
因為早排已經貿易戰輸到仆街加未解決香港嘅事
係依家爆到瞞唔到先出聲 企圖白事變紅事
依條小學雞真係一啲能力同智慧都冇

上海咪又係死嚟香港

北京已經攬炒緊。故宮長城，所有聚人娛樂場所已經全封。

黨性大過人性，切爾諾貝爾套劇好中

個個都怪武漢大遷徙
自己有事咪又係走

但禁止人去人流多既地方又好正常喎

依家外國確診果班係咪都係支那人
暫時新聞見好似都係武漢人

有咩理由同呀侵簽完先爆大獲
唔敢俾美國知 驚死俾人鋤多筆啦

唔係溫度高先安全咩，做乜唔去東南亞？

向北走呀屌你老母

之後到廣東

12號應該封城但唔封 擺明習帝話要簽左貿易協議先唔准封
跟住又屈省政府錯

溫度高講緊80度起跳

唔係三十幾度活躍性都好低咩？

你有冇抵抗力都係幫唔到你,依家減少出街先係上策

保重呀

中共送大禮
信黨得肺炎

中共領導跑光了
賤民自生自滅

咩意思

Source ?

聚人娛樂場......

好奇個演唱會係咪仲會開？
買咗飛的大陸fans 咪會落黎睇

係香港轉機已經好大獲

第三大疫區 香港

上海獨立未

炸佢

我哋都係走先了

通常唔係熱同潮濕先會爆得仲勁咩
利申：唔識 好奇問下

送曬d病人火化 沒事兒

北上廣深>>>>>>>>紐倫港

沒事兒

香港自由出入。。。

仲要信啲庸醫乜鳩可防可控、有限度傳染
習維尼小學雞即係小學雞

一千二百多單了！！！

有排爆啊

大陸人咁撚死要臉，宜家搞到要封城一定好撚大鍋。

習種: 北京唔嚴重咪ok

屌香港咁多

廣東嚟 不過我估至少有10%嚟咗香港

至少後面加3個零

根本驗唔到，唔夠資源
報開假數，宜家想報真數都太遲

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

武漢人封城前好撚多跑左去上海，離武漢最近既大城市

nuke

係封省

上海第二 咁北京應該第三啦

Thanks

無試紙就無得確診

佢話就係呀 dllm
支那人無個無辜。咪搞日本呀dklm

最後中招果啲又落撚曬嚟香港
屌佢 正仆街

識個上海有錢女都走左去法國
應該一早收到風

其實北京可能都暴緊，班北佬好多都第一時間衝去首都求E
只不過班高官未走哂！所以先 撳住啲消息！！！

賤畜流動仲快過消息流動仆街呢
你收到風個時隻病原體已經到左你樓下街口

咁樣都唔擺工?用自己AL隔離真係好過份
命又出埋,連假都出埋,仲衰過做清潔

北京都關故宮，第三疫區？

支支話:

D景點閂晒門, 黃金周咪冇地方去? 好悶啫!

咦香港仲未封關喎! 迪迪尼同海狗公園仲有開, 咁就要即刻坐高鐵去香港玩, 順便買返幾箱口罩奶粉返嚟先

冇雜種批准邊敢出聲啊.

現實加多兩個零唔該

廣東急升緊

我朋友?
咁佢本身唔係支那人, 早就應該走,
只不過佢猶疑 同埋 入面好多唱好既資訊

上海, 長沙, 重慶, 北京, 深圳, 頭五位, 排名不分先後

估唔到冇成都，中國有東南西北重鎮。
西就成都/重慶

可能有, 只不過未統計到出黎

上海醫療好嘛 信國家

封未啊屌

我同事上海人 新年返左上海過年
唔好帶菌翻黎呀